Avi Yemini復出！ 繼續撚中國人！

大家睇完仲想佢繼續出片揭露中共惡行，記得課金支持

推

好有型

佢需要字幕組

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

3隻典型支豬

有英文字幕啦

個個識英文咩
不過可以設定有得較, 自動生成字幕 再由 英轉中, 就出到中字

個中年人講d野廢撚到

個肥西屈到澳洲有集中營 on9

Avi話佢可以係政府門口拎住個牌示威
個肥仔呆撚左，對佢地黎講簡直係天方夜譚

講真, 羨慕片中嗰三件支那人
去到外國享受自由, 唔愁生活 食好住好

唔係要休息吓咩，咁快又開工

都要搵錢嘅, 無出片邊有收入
做人無寄託仲快死

究竟佢地驚番去中國會俾人捉定係真係被人洗腦洗成咁

push

咁都重要問?!

保重身體呀

嘩！死過返生都咁搏命！
向生命致敬

Avi Yemini 係唔係之前入左院 依家見返佢好開心

好似heart attack

入去CLS啊

5:59
how many people out there in china?
"14 billions"

尷尬到唔敢睇
呢班中国人

百幾億人

試緊係Youtube幫手整中文字幕

如果係14B 個地球爆撚左喇

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

今日終於有官方認證

我記得有個鬼佬叫Carl xxxxxx
去到支那係咁撚屌
又話啲人污糟無禮貌咁
有冇人知佢Last Name
啲片好撚好笑

推啦 終於冇事返黎仲尖銳咗啲問題

英文廢睇得好辛苦

好型

佢解釋返佢發生咩事

點解o的支狗英文咁差

好人要身體健康

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

撚蝗師Avi仔

係，仲心臟停頓左陣，差d就死

我課左金喇，你課左未呀？

我聽到都呆左

你目標是做豬？

啲賤種志在過去圍爐兼享受自由，邊會同你認真學講英文，遲下逼鳩返鬼佬講中文添呀

哂氣啦 問親d支那狗就剩係識講im not sure, i dont know 做慣豬點會知咩係freedom

Why not Both
不過似係洗腦嗰批㗎喇
驚俾人捉就唔上鏡啦

唔係嗰嗰好似你咁醒嘅

佢做乜入院

佢之前心臟病發好彩有女朋友救返佢

可憐人必有可恨之處 大陸人係自己享受緊共產黨統治 藍絲都係一樣 所以藍絲根本唔算香港人 佢地係叛徒

如果排隊有得做
嗰條隊唔會有排完嘅一日

嗰日係boxhill 見到仲諗緊係咪佢澳版深圳

支狗去到外國都係成班支狗圍爐
跟本唔洗識英文
不論美國澳洲

新拍定之前拍？

之前又話佢大病入左醫院

推

記者有時真係要好好脾氣

佢撚狗真係好正

所以話冇一個支那係無辜

好人一世平安呀

去到搵番自己社群，唔係點會有禁多唐人街

希望香港人去到第二度唔好咁，要努力融入

香港人普遍英文好過支狗 我又唔膽心
有時係美國入境 前面啲支狗基本英文都唔識
唔明點解要去美國

But u just don’t know
又唔見被揭發
咁多國家冇被揭發
得支支有
笑到我

身體健康最緊要，希望佢休息多啲

In Avi we trust

個肥仔講到最後好似嬲嬲豬 之後係到9 UP

課左

Push

大陸狗論點:
1.全世界政府都係咁 做左你唔知姐
2. 對freedom同human right呢d普世價值有中國特色,偏離主流嘅理解

個背景

佢講咩point 都會俾Avil駁到 心入面實好想快啲走

差啲猝死 人真係化學

應該要全球封殺支那人

都係果句，成日話人雞蛋裡挑骨頭，但根本入面全部都骨黎支那賤畜無一個係無辜

支那人真係好擁護中共
所謂有良知既支那人擘大隻眼睇下
係你啲同胞推你地去死咋

tui

你試下係西方搞集中營一大班左膠屌柒你老母，人地連國中國都俾（可以睇赫特河公國，澳洲連兵都無出，仲要對呢個無人承認嘅國家好客氣）。支那狗自己小氣就當其他人都係咁

怕jpg.

點解佢d片禁少view 係咪唔止YouTube有channel

respect

嗰三個講英文難聽到...

啲支那人好鐘意求其噏啲嘢出嚟死撐
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

驚仲俾你拍咩

個個富二代驚條撚咩 生活無憂 享受緊民主自由，不過學唔到民主嘅矜貴姐，支那種就係支那種

講到咁撚好咁撚強大又唔躝番去
同支那畜講邏輯

支那人啲英文聽倒都頭痛

點解啲支那人就係死都唔肯認共產黨係仆街

大家記得subscribe 支持
有錢嘅就課金幫幫手

繼續傷害14億人民感情

佢地永遠講野都唔會直答人

人地問佢what is human right? 佢一黎就係到講經 就可以啲狗官咁

關於呢個問題呢.....blablbalbalaaalalakabaaa 但佢都係唔答你CCP有冇錯

爸打做到邊 可以幫手

我唔開字幕真係聽唔切
開左字幕都係明8成到
英文廢真係慘

應該做到3分鐘左右 （係office偷雞做）
你㩒設定
入到去翻譯中文（香港）
希望見到我submit咗嘅草稿

新職業：翻譯師 同 字幕師

陸沉

對住支那蝗戴返口罩啦

佢差啲死嗰條片嚇死我
好彩冇事可以繼續上街撚支那狗

好似有巴打已經譯完個廣東話版 我再補充下+譯個書面語版 (chinese traditional) 驚有d人唔識睇口語
唔該巴打

宇宙大爆炸

條友早排先拍片話武漢肺炎唔嚴重
用中共d數據來講 仲話只係個bad flu
拍完就入鳩埋院

如果嗰位巴打可以搵埋上 YouTube就好啦
起碼啲click rate可以去返Avi度
如果絲打做書面語
最好擺中文（台灣）
咁就識繁體中文嘅人
可以揀返各自想要嘅字幕

好的 冇問題

我有時間會翻譯埋佢有關反送中啲舊片

大陸人知道大陸有集中營就幻想澳洲都有一個集中營黎說服自己中共係冇問題

所有Avi既片都都應該要字幕

師兄冇聽過cls公司 angel 放假？

入完醫院細左個碼

Avi 係心臟病入院喎

我無話佢係武肺入院

佢撚狗撚得好高招

中國人有自己一套logic

因為要spin走個重點

搵人話俾佢聽 連登仔 j 緊佢

Sorry 會錯意

佢根本冇野可以駁, 不過鏡頭影住, 佢想屌柒CCP都唔得啦

之前有醒覺咗既支那人
叫Avi打格

本土澳洲人唔like佢

有中字就可以share埋比屋企人睇

佢地接受唔到外人咁話佢地

成班垃圾黨國不分
CCP被外國人criticise 反應：你歧視中國人
CCP被自己人criticise 反應：你做乜唱衰自己國家

放心 一定係後者
驚嗰堆仲同你上鏡？

好撚嘔心
睇唔晒條片
啲人形蝗嗰副嘴臉真係
吸着自由的空氣反自由

好好睇 大家即刻subsrribe

癌細胞咁
邊拎養份邊殺宿主

我份都係

打老婆不了

叫佢小心俾支那人傳染

全世界都係中國都唔夠人

個位阿叔用咗咁多年時間係澳洲
都係唔知咩係自由

支那人 由細到大被洗腦 d國際新聞全部都係外國既負面新聞

片都未睇即㩒Like...

大步𨈇過太好了 睇佢撚蝗好爽

你肯定佢地唔會畀人監視?

好耐無見佢

話撚咗
「李文亮」
「吳花燕」
係中共死穴
「721」
係港共死穴

針住嚟打，咬住唔放
屌到佢哋懷疑人生

睇到好辛苦一路睇一路個腦諗佢地點先兜到

lm

係你需要

出色

見到大家啲稿
不過好似仲未批
都係要入edit頁面先見到

其實聽得出佢哋根本就係發錢寒之嘛，總之就係共產黨令自己有錢所以佢做乜都無所謂

根本雞同鴨講 對牛彈琴

成班支那蟲覺得支那咁好就留係支那唔好走啦

監視又點? 你無得避, 香港李波有版你睇(不過自己地方先咁猖狂, 白人國家就唔會咁揚嘅)
結論 監視so what?

巴打們有心有力
我就唔識英文幫唔到手
只係可以俾個

即係日日百五人過到嚟食我哋住哋，但又要我哋學蝗語咁

最撚好笑係Avi問佢Why you here ?
佢答I am here to learn the Western values (類似嘅野 exact wordings 唔記得

學咗十年 係時候番去啦

好開心見到咁多手足一齊幫手整字幕！
我係之前有份幫手整Avi 字幕嘅，之前得好少人整，所以整得有啲辛苦，要 transcribe 再譯再對返音軌，再校對。所以宜家見到咁多人整好開心

見到大家咁有心做好，想講少少。可能會有啲長，但我知道大家會耐心睇完。

1. 字數
有啲 line 會太長，令到字幕霸曬成個moon會難睇啲。咁一般中文字幕多數都係15個字左右，但大家第一次做，所以唔洗咁執著，只要唔好超太多都okay。例如好似 09.37.4嗰句就多字到一行都唔夠位，變咗兩行，咁觀眾就可能追唔切。

咁可以點做呢？可以試吓斷開做兩句字幕

2.斷句
但要注意斷句唔好斷咗係詞語嘅中間，或者令到句嘢意思唔完整嘅位。記住留意埋斷完之後會唔會令兩句嘅字幕嗰出現時間都太短，變到字幕閃，要pause先睇到咁都唔好。但暫時條片都冇呢個問題

3. 最後就係大意嘢，少少錯字（我自己之前都打錯咗啲）。做得耐或者自己一個做都會容易有呢啲問題，所以校對最好係另一個人嚟，因為自己睇咗條片咁耐好易會麻木咗同skip咗啲位。好似 2:07咁 3 weeks寫咗做3個月但都好易執到。
反而最大問題係個字幕對唔返個畫面，有時未講句嘢就出，或者講到一半先有，呢到就要慢慢逐句對返

講住咁多先，我本身都業餘做字幕，但未算最專業嘅。字數同行數可能每間公司要求都唔同，所以上網搵嘅要求都有唔同，但大家記住目標係觀眾易睇就冇咩大問題啦。

差啲唔記得，見到大家講審核方面，大家唔好灰心。Youtube個字幕審核方面好奇怪，佢本身係靠大家互相審批去發佈個字幕，但冇講明要幾多個人先okay，所以可能要靠好多人批先得。而且上年8月佢就暫停咗大家個審批，要 Youtuber 本人先可以批，唔知宜家仲係咪咁。如果係，就要 Avi自己撳通過先得。 Avi都好歡迎大家幫佢加字幕㗎。
（但記住校返啱啲字幕時間先）

所以大家整完，執好曬就搵Avi啦！

大家加油呀！

正呀, 屌!

計埋外星人

第一次譯所以好白痴咁問一句，用咩渠道搵Avi撳通過最合適？

之前有課少少

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

Facebook/ Twitter 佢都會睇到

唔想睇，支那人一定覆得好7